新牌仔，想搵間九龍區車行搞過戶

有無師兄可以介紹下 麻煩哂
價錢均真就ok

過戶點解要車行搞

因為車主唔係香港 又唔想搵代辦人